有人諗住一齊搞網店？

我自己識畫畫 水墨 意筆 同用線組織d有趣既畫面
想揾個人一齊搞

可以賣乜

有興趣

本5000

點有法

賣咩都未講
識畫畫 賣水墨畫

你有咩idea ，本幾多？

lm

我有原味內褲
臭撚味
臭屎味
可以大量供應
有興趣搵埋我一齊玩